有冇人射完精一陣之後會繼續有精漏出嚟？

係咪我有問題

rip

我，點解會咁

睇下醫生好啲

唔好咁啦 我好驚

第一次射？

其實唔係漏好多
但過一陣有機會見到條底褲濕左少少

仔並女

死啦樓主
救唔返 救唔返喇

快睇醫生 可能仲醫得返

無色既正常

打j會 扑野唔會 應該睇刺激程度

虧到盡

手淫太多，比佢抖下啦仆街

我一星期一丁 好撚健康
我唔想出事呀

真係未試過呢個情況
btw, rip

Rip

其實已經算多

唔打咪得

會流透明液體

一陣即係幾耐先?

正常嫁喎

快啲去睇醫生啦